RT @ThomasMonteiro_: Avec @FrancoisFillon, c'est l'abandon de la priorit\u00e9 donn\u00e9e \u00e0 l'#\u00e9ducation et \u00e0 la #jeunesse. #Fillon #PrendsGarde htt\u2026
