RT @AmelieDhalluin: Signature du manifeste des villes \u00e9ducatrices et pr\u00e9sentation du projet \u00e9ducatif local  #Rennes\n \u2026
