RT @ViSassoon: Visite du @LE_BAL_ fond\u00e9 par @RaymondDepardon &lt; 1er jour du s\u00e9minaire des coordonnateurs du @LeCLEMI #EMI #\u00e9ducation #images\u2026
