RT @sderoccaserra: 1er jardin socio \u00e9ducatif en France jumel\u00e9 avec l'Inde la presse en parle #umanu #jardin #solidarit\u00e9  https://\u2026
